[
    {
        "randomId": 679
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabikire ubwiza bwako",
            "option_1": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiranyanyagara inkumi nziza mu nzira",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Inuma",
            "correct_answer": "Inuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    }
]